人生冇意義了

啱呀

岩啊

月圓之夜

永别